hi 淡友（1138）

上呀

賺錢都sad?

上

同我上呀

牛完反手淡夾到

sing!

笑左

沖多次上day high la dllm

QQ 又嚟過

我朋友話開始有d 40歲人成世人

冇買過股票嘅人入市

係咪一個signal

就好似連登出現學生股神一樣

夾多一轉就來

阿婆都贏錢

未，到70歲冇買過股票嘅人都入市先要睇路

做淡慘過做雞

388沖呀

多資金！ 升！

q哥又黎

升災！

大牛市都咁靜，有排sing

495 你唔入 又準備破500

同琴日一樣得隻qq 自high, 熊過

所以今日又升

呀 我屌你地 可唔可以唔好咁懶 quote返d料

問題係佢剩係升隻qq

市況係咁，冇計

武漢肺炎岩岩香港又死左個
股市仲係咁升 係咪攞景增慶！！
仲唔係顛覆國家政權！！！

提醒你中國有14億人
下一個問題

荔巴你唔係牛咩

差2蚊，今日上埋佢啦屌

成個月都無見過高水
班友除左qq其他都買唔落
硬拉

冇哂方向

轉玩美團

我宣佈
我輸撚死左

豬左d 咩

咩事

你又搞乜來

7500?

冇郁過呀
咪7500左囉
頭先miss 左冇放

你又做咗乜

隻qq 想點，係咪想迫死人

100 點者

輸左成五百幾蚊

今日清倉喇 琴日怕咗

又做乜

屌幾舊水

呢個環境牛熊雙修！！！

250硬淡熊聽日就食lu

差唔多隻隻升wor,3690,388,9618,9999,9988,981成個list都係升,你淨係睇匯豐?

完全係顛覆國家政權！

今日唔得閒 我只係由前日隻牛自由奔放咁行咋

強勢股請踢走9999 唔該

岩岩沾左張 希望冇力上

撈堆廢老股咪唔升囉，個市其實17年都已經係咁喇不過宜家更衰

keep住先,踢得9999要踢埋9618

都係睇下先都ok既

多謝你提供燃料

又要等三點棍

都唔知入唔入好 牛又放得平左

除左981,隻隻都可以做long call(唔想買輪商D call)隻隻買少少做倉底都有唔錯收穫(9618同9999微蝕)

屌啲牛貴到傻

9988其實唔算升囉，一直都係依個range
而3690根本一早升到唔合理，我寧願現價買700，起碼真係有業績支持

Btw 真心除非你成個list都係依啲，唔係既話今日揸正股其實無咩賺

屌你，準備put qq

自殺？

咩事睇唔開

1000 is ready. Tsla 式爆升

唔埋堆玩真係買嚟等跳樓

allin 左7500

700升唔起 有阻力

大市成交好似唔係好配合

你又多手

識玩

死就死啦屌你老母

700 52週頂 498.2

真係死

我溝左熊

燈

睇長幾年，應該係大雙頂

q牛開車太快

成個list真係得呢D,去到2020年仲買匯豐真係唔好再炒股,個list都有D唔升例如2018,2382

之前最高476

搭你沉船 我都all in咗

我就睇你幾時收皮呀qq

有錢齊齊賺

終國！

期指到而家都係高水，係沽唔落既事實。

夠僵直接沽QQ囉

挾爆傻淡

認錯了
穿埋Dh
可唔可以比翻啲錢我？

依家Q牛又太遲，Q熊又不智，都唔知買咩好

24804

成日衰多手

次次都係咁 一入市就反手比人撚

7500 allin

我地好慘

夾扁了，聽日250？

24809 殺埋24808

唔驚
早左少少入姐
贏硬嘅

牛過

今日上500呀QQ

做硬淡嘅結果，宜家進退失據

自從年頭武肺個個都話買7500
好多老散輸到仆街 又長揸 以為正股

睬你都傻

吓？我吉倉咗2日喇喎，你係咪認錯人？

吉倉姐係睇淡唔做淡

開始有淡友平倉盤

其實我9成時間係好友黎你真係認錯咗人

前兩日穿450都唔追，好極有限喎

qq帶miki升左百幾點

我D牛今日賺少左好多

落番少少比我跳船得唔得

食左dji成150點
可惜0.5aud一注

7.72
係咪想笑死我

美國理應感謝中國

牛船開始重

出下金開心下先
攞番7k 出來

仲有冇熊軍未死
睇下指標風向先

250熊 腳仔都軟晒

發生咩事？
輸撚死喇屌

有好多，熊皮牛

你幾時放啊

一穿2萬8就爆升

升期易買跌 咩心態

恆指幾時先踢走d垃圾地產股 成交又少 又反應唔到市況 啦啦臨換新經濟股啦

唔撚放
6.8均價

一put就坐

一平完倉就急升130 點
執返身彩

咁就唔見左一千蚊

跌返啦無事啦唔洗驚

我想溝貨了

又話allin

6.9+1

屌你咪上熊船啦

700 上啦, 屌屌

穿晒range仲唔打

尋日牛熊分佈 熊軍52%
之前上253 殺到熊軍全軍覆沒咁濟 兩日又返嚟俾人殺過

仲有少少錢

屌你個g

唔撚理呀屌
輸到嬲

無mon post 發生咩事呀

已經輸到冇晒理智, 收手喇

24750左右allin 左7500

坐到聽日 熊軍會收復失地

屌你老母

超波動市 700點波幅

上硬2幻5
等聽日先溝
而家不了

牛軍 我聽朝先放

啫係仲有得升
呢班熊軍至少走多一半先考慮開始放

諗唔諗住過夜

星期5 A股唔開會發生乜事 有冇預言家

過
打仗未呀屌你老母臭閪

今日真係0方向

肥死

對上幾次冇北水都升

沒啲大陸佬搞住先易升

高J都有錢收

煲咗隻50953牛成個星期 真係升極都有

今日高位明日低位

瀨曬嘢

ray巴唔係係咁講唔好沽咩

仲有一手恒牛係手點部署好

拗頸
見248頂唔穿

過夜

超波動市

吓升完喇？
垃撚圾
聽日qq 散水同我死翻落243啦

今日輸千三

袋鼠市

又會升到咁都有

fyi：爺西突破左

投左降

熊心不死

今日個一棍落打亂左

跌盡佢

大戶沽企鵝買巴巴

先輸緊一百點
輕鬆啦

哩隻跟升混水摸魚

屌你老母

牛過

屌你老母
qq 跌恒指唔識跌

跌1點 聽日再升10點

QQ 冇力回返晒

試沽先

50點上落！

大貓接力升緊

搞呢啲

聽日大爆炸！

垃圾都升

升多50點
等我羸庄一百蚊啦

死番落去

你高追左？

Lm QQ勁假上500

一定上

505

Hsbc都升

沒有K巴的第二天

幾手極熊過夜

508

k 巴去左邊

佢搞乜

DLS 科技股亂炒一通

留名上到530先識回

咁既價位，on9 先會入場

咁升法，都係睇埋聽日先入場

雖然入左d貨有賺錢
但總係覺得個市好古怪

550

邊隻，姐係仲有得升

qq

快d call 爆佢啦，留名，等你發達，唔all in 正柒頭

3690點解升極都有，自己諗

屌，低位買咗等收割

我講qq

熊過不解釋

加爆佢啦而家先係起點

世紀難題
衣家嘅qq究竟call定put風險高d

中注熊

衝埋dh

一樣情形，何況哩隻有業績支持

午飯跌百幾點果陣訓緊晏教無走到 , 訓一訓無左千幾蚊

溫故知新
2018年1月尾，QQ高見476.6
一星後唔見左70蚊

幾時先係頂？

Who knows

聽日殺埋500熊就跌

9988尾市好似有料

508！！！ 聽朝起碼再升10點
恒牛騰牛過夜

期249

熊過佢
實回
今日升咁多

有頂架咩

你咁講QQ好快直上$1000

睇牛熊分佈圖，重貨區係420-425，
落返呢個位都好合理

咁好力

想睇qq勁假穿500

為熊軍默哀

輸左48萬 求安慰

比人轟左落去
btw原來外賣仔今日咁勁

打左靶？

48萬HKD?

外賣仔日日扯旗

邊個qq牛過

有48萬輸已經好過好多人啦

牛1展開

$6.715入咗7500

假設政府每年派一萬，四十八年後就回血喇你

你問下自己當年qq 300蚊既時候

自己有無講過同一番說話

熊qq?

6.8 萬五股

無500 堅貴
個陣300 , 恆指幾多點，拎黎比

聽日去邊度跳樓過癮啲？

蝗蟲巴又玩all in 極熊？

有48萬輸證明你搵得到啦 唔驚

呢個星期一定有好多聰明仔繼續做淡 一定仲有得夾上去

熊軍聽日等收屍

跳海算啦，端午節要道念屈原

我！

悔改保平安

你地仲熊呀點解呀

今晚期就250

我4500股

夜期繼續爆升

因為on9

傻淡傻淡有名你叫

咁無得幫，講左好多次

24900 熊好似打埋靶

打咗未，唔打聽日準備豬三千

Wtf

feel到聽日夾淡
後日夾淡
大後日夾淡
大大後日夾淡
大大大後日夾淡
....（無限loop)

淡友

三千囉

Ifc？

聽日落雨ok?

悶唔悶啲？

Call多張先

買左咩輸48萬?

佢d兄弟應該都捱唔住

海洋公園囉

一定係SKY 100

淡淡做雞真係真理來

有肺炎不了

有冇人想屌小妹？

大特價

點解會咁㗎

249熊RIP \|/

ready jump

無得做淡，為個100點夾300點

少注熊過 假期前玩野

Diu頭先去咗見工 唔記得清倉

夠薑跌落245

Yes
要調整下自己
開始亂來

嚟啦
一齊贏錢啦我地

日日買Q牛洗鬼返工咩

未到時候，睇住春袋子

好難諗+1定-1好

工都係要返嘅

好羨慕可以失業

Good luck 啊旺巴
同個regional director 傾咗成粒鐘
希望見得成啦

比啲新意OK？

同尋日一樣玩法

港期跟升唔跟跌

聽日高開幾百點

快手call

我輕鬆啦
我做低級嘢

你唔係本身有工開嘅？

唔係失業 本身working holiday
結果武肺一嚟瀨撚晒嘢
又唔想冒險返美國
結果要留喺度做打工狗

諗住加翻30%人工咁

同安巴一樣

今日差d千升

屌 中共真係害死人

晏晝個人亂撚曬
買賣淨係睇數字
冇睇過指標
抵輸

有錢大家搵

今日未收到電話
好驚下2星期老豆同我講信箱有政府既信

6.85 7000股
如果我哋今日死hold 7200

Btw 香港地真係做外資好過做本地公司
連招呼candidate都係Perrier
之前就算我舊公司 最多都係咖啡或茶

本地? 維他水都無啦

我之前做過一間本地 得杯水

今朝震走左...太恐怖
玩到FAKE NEW 無野好講啦

話左今日升期易，梗係升易D，淡淡要睇得開D

唉 唔夠膽牛過 空倉

沽都得唔好貪

美資日資港資加拿大資我都做過
美資係最好

Yes
呢d 巿一棍就夠夾死你

澳資其實都不錯

所以我無牛無熊，淨係call個股
開低就入牛

24933 - 1
希望一陣唔好夾春袋

點set止蝕？

勇者

真係好後悔QQ 400頭果陣唔買返幾手~

兩個星期前咋

淡友睇路上253期結

我都後悔入咁少牛

上到251當你贏

好後悔50蚊唔買3690

差一點打靶

聽日上到251 已經夠了
好彩食半留半

Ig 轉燈跌番 做咩撚

差150點就251

由4月尾開始玩 total 輸左13萬
係咪應該唔再玩牛熊

你輸1.3萬果陣已經要斬手指

個股？個日既opening唔穿唔斬

係

不玩了

好後悔q牛咁早食左

好少姐，而家離場就真係輸一世，做人做狗

比較後悔3690 冇係3月中買CALL多D 10倍

休息下先再玩

本幾多先? 100萬輸13萬 同你15萬輸13萬
2個故事黎

輸點解仲要玩 買波不香嗎？

一係唔好玩 一係冷靜啲 等自己理性啲先再玩

[生興2.0]今次邊個中伏入左領智金融?

乜9野西股來

呢啲仆街真係死十次都唔撚夠 害撚死人

我都一個禮拜輸左20

13唔算多 儲一排再黎過

唔玩點追返條數？

收手或者蚊注試下先

放心,繼續玩好快輸130萬

得返幾舊都同你搏命

創仔，8字頭

20萬

你句放心，好有說服力

清點睇個市

仲未有熊軍叫春

有冇QQ 500熊揮下手

死哂叫乜春

明明醉巴你今朝仲好串

喺靶場慘叫緊

今日個市巔峰時期既我落場
我估一日輸15-20萬

賭仔式玩牛熊必然會發生
差在時間問題

ma又贏

10一近20就彈多下上去，阿婆都識玩

熊熊哈
熊熊。。。
熊。。。
Hr。。。
呀！！！

夜市沽 巧唔巧

睇自己承受力, 我自己 set 輸12格一定要斬 , 當自己睇錯方向 下次再黎.
止蝕係同自己既心魔搏鬥緊, 特別係由賺變蝕 撳制果下要好大決心

你玩ig可以用信用卡入錢先快爆

低位追沽唔打就輸900點

我肯撚定係242追沽果啲
心諗咁大單負面NEWS仲唔係追沽等千跌既時候

700目標價700

天日熊軍收復失地

明明低位買牛咁勁，點解反手淡

斬完個下爆升先想死

係咁中止蝕之後即刻再入先攞命

係，好撚痛，我依家轉左玩法，
開一張啱啱好300美既牛/熊，
set現數+200點數，
唔set蝕

擺到佢中為止

玩IG輸快3倍輸多1倍

賺都快3倍，但成日唔得閒整
今晚又要ot，安巴好彩你唔係等我救命

琴晚買咗啲美股期權，今晚應該fatfat

呢樣咪就係心魔囉
無得咁睇咖 , 咁睇永遠唔洗止蝕

又贏

腩巴又賺爆廠

我未撚聽過佢輸

今日賺幾百點都嘔返200點出嚟

佢琴日沽嗰張期囉
但佢輸一賺十

乜野叫止蝕乜野叫止賺都未知
中就要斬嫁啦怕彈姐係買入位錯囉

你叫牛腩呀今日聽笑到我

止賺心態重要啲，中咗一定要走

牛腩

1 hi ma 就買上
穿就走

止賺我無所謂到價走1半，反正贏緊

邊個改

佢耐唔耐輸一百點咁

係呀牛腩

呢個位好吸引

佢無豬
今日大裂口落佢食左300 點

聽日高開反手

無話無斬

係衰次次買錯位

我買左上
慢慢玩，調整完自己，玩得太急
今日好易輸死

買錯位無計順勢好做d

係低位彈返800上黎

新加坡資都伏？

次次正宗高買低賣

伏

原來今日期指成交量同國安法個日差唔多

今晚美股又係升 諗唔到點解夜期開市唔call返張大期
袋緊60點

道指如果向上穿到264，應該有排上

日日最低位買最高位賣 專家都做唔到啦
睇啱方向有錢贏已經好好咖喇
閒錢摶閒錢 唔好太上心就ok

我都係 但再反手

慘。。

用左啲時間睇返
今日已經打哂大部份熱門股極熊
啲call put都係出現貴call賤put情況
剩底再打都要好大力先得
今日qq升23$
斷鳩估上既力度都有限

聽住先

沽爆佢

新加坡資啲人好多都好仆街

鳩sir都唔信，睇你夾死

企穩250的話，最低消費係0.618

新加坡人好西麻煩

鳩up sir

仲0.618280來緊

沒錯

期輸緊100點

坐貨唔計

9 sir 幾時番來做熊軍

三峽大壩快啲幫下淡淡啦

咁我冇輸添啦

祝福

輸緊60點

博左極熊幾千蚊

輸到傻左？

邊個再沽就掉佢入三峽

支持！幫手升下水位好過ifc死左仲害人執你骨

今晚睇牛熊佔比 可能熊軍又諗住升咁多好難再升 又加倉到60-70%
聽日又殺到全軍覆沒

係啊 連男人都煩撚過女人
同埋鬧人好撚mean 又好撚孤9寒
做一年老十年

HKD

開市買左qq 500熊, 夾撚到仆街

買牛又打，買熊又夾

又上

繼續牛

早洩 淡友又贏

好倉過今星期五

呢排你準到仆街

慢慢黎 keep住玩緊0.5aud一注 應該無咁快爆倉

牛B

今日升咁多
聽日起碼回2 3百
淡友又贏

已經睇到咁遠

243牛？
追返po今朝真係CLS

今日都有夾 好在平得快即call，可惜太早平好倉 ，依加收市前再call多次

留名先呢位清

尋晚牛軍夠打晒飛機啦
一到9點咪仆直囉

珍惜生命 上落市唔好買咁近

今朝熊軍夠打晒飛機啦
一到9點半咪仆直囉

期25000

少年股神話止賺再低位入牛
贏到開巷

我就好彩10點鍾先返位
唔係實嚇到走咗人

少年賭神

好彩同港女決絕左冇買好耐
今日牛熊都玩死

因為有3690 同700兩隻癲狗

輸錢啦

我諗今朝冇人諗過250變極熊

唔好咁講
今朝比哂位熊軍反手

500點我都覺得近

假嫁，就係呃9散户，因為熊平牛貴
越多人做熊

今朝直頭以為咁大個壞消息可以股災式free fall鳩put返幾千點

明明冇乜好消息，仲要壞消息多，點解miki可以升成咁

壞消息係假，超好消息！

但250熊其實有位走
你走唔切就真係幫你唔到
其他嘅明知今日癲癲哋就唔好買二三百點內啦 打硬

啱啊

因為個壞消息流囉

Miki好癲，港女又成日跟埋佢癲

你錯喇 本身港女已經好撚癲
佢都唔係成日跟miki
成日放飛自我

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！
如需協助請致電戒賭熱線：1834 633

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

開始多新人 pin，唔該

港女夜期跟miki多，日期就俾某幾隻股玩

清你係咪睇少幾日

今朝咁的勢頭
大家都諗住插啦

點知又係10點鐘反V

點解你知我主要係睇夜期多，間中先玩日期

呢排港女獨立喎

因為有好多日都係港女任性

如果唔係長期持有
買收息股係咪搵笨
派幾多息除淨返幾多仲要一頭兩個月先俾返你
即使股價唔升唔趺你都蝕時間
岩岩ALLIN左收息股先篤下計數機心諗我買黎做乜鳩

熊過 聽日等收錢

呢排日日都咁上下 係大家諗住又有千跌啫

係搵笨收息收到全部蟹晒，如果你玩埋月供就會輸更多，利申，月供左幾隻藍籌，每隻輸緊25至30%，供左5年，斬唔到，唯有搏超長線升值

收到風..今晚會千跌

熊b 死了

牛媽死了

葡萄 紫巴日日都有風收

頂位睇255你小心

留名第二位

睇你識唔識簡嫁姐，你買建行，股價股息收到笑啦
根本無咩點跌過

今晚高位沽贏撚硬

靠呢啲訊號都賺左3個月人工

玩左咁耐ta，都係ma最可靠

留囉鳩蛇我無所謂既牛定熊有錢賺就得

一齊鳩鳩下仲開心

其實係好用
你睇道指好多時都中

邊度高位，睇過？

call左dji

騰訊港交所

高位 ？ 上午高位 會變 下午低位喎

旺巴all in 左7500 無錢玩期?

恰埋眼call都賺

追數追成點

之前見有50點就食 今次set左sg坐下毛

係
唔撚玩
今日都輸5舊

開市前可能避1避，有可能插再升
不過你贏緊好多就長坐

夜期冇力ge喂?

有排追 好似~30K
衣家無工返每日細細地玩蚊注 有一兩舊水就算

你咩時段咁睇唔開入7500

正如四十五蚊入1號仔都財息兼收

同sg差30點 唔理lu 反正都係100 hkd only

唔好擋市呀

旺巴仲要交下學費添佢都仲未識止蝕反手
覺得死坐翻到家鄉

我輸緊36k

24750左右

你地紀律好好
玩牛熊期指呢啲極高風險先輸幾皮
證明玩得好細注

止蝕真係要嚴守 我衣家一買完就set SL 唔理
BTW hit 左sg

嚴守止蝕啦

姐係升啦

你豬好多？

收到風，一陣千跌

你又輸？

搵到新工就唔驚啦

又咁講
如果啲琴日啲過夜牛set止蝕
應該輸到針

生返手指？

跳到仆街

生手指咁勁

其實你地唔會明我過夜熊驚撚左成晚

升到痴左線

我係同旺巴講 唔記得quote

我都過夜熊

依家？

死翻落去啦屌你老闆

ig自造熊，本係幾多呀子言巴如果10手？

重倉咩你？ fake news save your life

30手 皮幾囉但無人想輸錢
白宮救我1命

呢兩日用ig贏左少少 但唔敢大注
每日汁一二百蚊吊命 贏多d先買大d

200點 距離

10$1點上落的話

300美左右

同牛腩仔一樣死好彩

ig買hsi好唔抵 sl要比多10點 所以我ig買dji算
真係玩港女就買下牛熊 5格點都止

計下先30手7千蚊頂盡都幾抵屌

諗諗下如果我0.5aud一點 食100點先得250hkd 都幾on9
姐係好似買2手牛熊咁

過夜係咪要另外比錢？

我仲要8點幾見升到247幾幾，我都繼續訓
心諗打我啦屌你9點見到倒左1百就
15分即刻入多張細

好彩你有食炸 如果你貪心少少都pk

其實係呀，你睇準未買大d開2張食半留半囉
1張就硬晒身無得take住半先姐

我都係0.5aud一點
50點都食了 我係咪仲on9

我就好保守既死過翻生，落到0.7幾隻熊
我食啦輸翻到贏仲貪乜但無反手姐

ig開半張可以食0.25張喎

打完我sg 爆上 dllm dji

wtf乜撚野系統

我30都食了

邊有人估到9點嚟個反高潮
然後10點反佢個反高潮
穿242個吓我都心諗隻240牛應該就RIP
點知最後有賺重要走得太早

都係執多少少先買大d

係呀 好flexible架

倉底我都無理到，100點sg打到就打

你鐘意嘅食0.01張都得㗎
係開嗰下有最低限制

子言 有冇追數波

一陣搵位再買先 今日屠龍刀

遲醒既牛仔未無事囉
我以為到240嫁，我食係想反手牛
大户開左240既期權呀

慢慢啦揾到你自己既方法慢慢就正數
唔好學將軍咁，有錢係唔同既game黎

今晚有熱狗，all in

回或者開市先囉

岩呀 個方法work的話就無問題
我有時懷疑佢係反手or用黎做貢品
佢唔似咁衝動

笑撚死 咁多人仲睇得咁淡 一撚早話左牛軍冇死 仲話250熊 繼續慢慢搬熊 同個市反方向玩啦熊軍們

一陣又夠鐘比好友奪命追魂call 無得玩

佢有錢可以反手開翻100張期對沖有突

劇本唔係10點v咩

對佢黎講係娛樂注

點樣投降輸一半？

+1

鎖倉

小小姐

即博率來講好玩好多

又就黎返返去暴跌個晚既點數究竟係度玩麥鳩

決定一陣玩大d

對沖，無就硬食不過我無乜建議
佢可能會回，當然都可能唔回253期結開淡7月跌都得

冇錢

今日仲早咗放7200

請問咁同開張細期二百點止蝕有咩分別

冇錢想學人輸少啲，慢慢嘆嗰千點gap up喇

串撚到

1000點誇到

唔出奇，而家睇升係少數

馬馬你好

700今日實好多人食糊，大户再夾多浸上508
散户心諗仆街又走車，上車既時候就

似啦

美期似會升多浸

763狗d 定今朝fake news 狗d？

爆佢個劇本等佢地星期五倒水
等班大陸狗蟹撚哂

熊軍今晚又準備左幾盒髮泥聽朝睇樓

763狗d，fake new係白宮講，師公救你地
唔係既話240都穿

Ray巴

好耐無見你黎吹水，得閒入翻黎再做牛熊戰友

係ig 開一張熊仔沽先
2 蚊hkd 一點25050 止

可摸以唔巧跌

512到我睇下

收到風...一開市會跳水

加油

你個肥佬執幾多呀？

捉到美女頂，好撚爽
26411 , ig

牛熊入場費平啲，但係佢個止蝕最低消費係30點up，姐係你買100點，一開就只可以set 70停

細期可以set 12-14內點左右

同埋個保證金唔同

35x點

3k5又話q牛？q左去邊

好勁
我望到26320先put

成功感爽定賺錢爽

準

成功感換唔到錢，你話呢

Q牛，連正股一早落左車賺少好多

無曬d profit

有無人夠我隻貢品熊近?

有咩慘得過今朝錯手入左隻牛，仲要及時發現急急手放左，點知升左三十格。

唔係你既就唔係你既。。

應該係咁

唔好開細期，買牛熊耐玩好多，ig牛熊彈性大好多，入場費又平，上落太大，好快玩完

你30點，中大單邊就*3倍

彈就彈啦，扮曬野

咁急做乜止跌回升先入嘛

咪撚扮野
快撚d升

快啲跌啦

港女真係硬到on99

日鳩日劇本一樣

一買大注就輸到hi hi 嘔突曬

你開恒牛熊/道牛熊，會有新世界，你入場沒咁貴

點撚樣輸呀老細？ 日鳩日美股開都彈

執錢都執到傻

我會入sdow

可摸耳抽上100點

貪勝不知輸
安巴當你入場既勝率再高d先慢慢加多d

死咬住25000

呢注輸曬今日唔玩了
嘔返成千蚊

我都輸左好多先到岩自己既炒法

好友又然

彈啦，彈上黎個位sl

跟！

已經兩個禮拜 日日劇本郁係咁

點解仲可以有人輸

自己睇位未係時候

聽日會贏番

沽？

將軍幾時入我同你沽盡佢！

買上你仲係未明玩法安巴

可能真係未

我睇錯 明了

你買咩？

自己睇啦我好燈依排

dji 但早食左 打個和先

DJI 細期？

我都覺，你呢排有啲黑

星期六巴又贏

幾時請我飲酒

ig

炸雞啤酒

頂唔住啦

爆了

港女想獨善其身？

已食，等下一轉

你信我啦，

你本金細，買牛熊沒咁易爆倉

邊個勇者敢接飛刀

食番80 點出下火先

唔似會爆升 星期4假期 星期5你地就知味道

put緊spy

溫巴，搵工搵成點

唔好問呢個 好大壓力

名義價值
drop to zero

港女任鳩性唔撚跌

佢要你補倉倉下仆街

唔用app版？

係喎
牛熊買幾多就幾多本細易玩啲

習慣咗冇乜所謂

其實係自己都懶 想順便休息陣

Ig 動物仔好細都有得玩
1 蚊hkd 1點都得

你個艙底唔夠深好易爆，你玩牛熊就有限度咁贏同輸

唔玩了 贏少少以為自己捉到路 點知原來係trap 咁就無左幾k

你買咗咩

跌唔落了，準備抽上

1004 痴線

我咪講我入sdow

你又搞乜
頭先我都比佢夾左100 點
最後執80 點走佬

知錯了

唔會倒跌掛

有機

有無份出擊先

無，普通trade咋

都話買牛熊

出緊上星期五我話掃dj成份果埋股幾日都有5%

今日被條仆街冚家剷亂講野 食左我隻243牛 打撚咗我靶 仆街過夜牛輸撚哂

咁快食得

好彩一開市冇耐就入sdow

係咁嫁啦，買咁近就預左

我不嬲玩短炒

開市前突然講廢話 否則真係數緊錢

恒指硬成咁

2500$玩好耐

北水頂實

就快沒

呢排唔見你，去左邊玩

仆街俾人打左

玩美女先無咁燈

幾k你玩咁大

其實唔太大，佢錯邊開call，比人一夾100點就差唔多兩千蚊幾

所以沒本唔好亂開

佢贏50點250，佢輸100點幾k喎

咁佢注碼玩大咗沒計

又笑安哥

港女硬撚到閪咁

成交太細la
容易舞高

你點會
有錢人

等9點一棍free fall

屌，我點會笑佢我明明仲幫佢

撚就有一條唔夠洗啦

扑鳩佢岩嫁啦

吓

牛軍唔係好撚串架咩

又諗住托到紅日之後裂口落?

又發生咩事

金熔

港女硬到呢

抽插降軌頂

dji 26238-1
食左先

26411 沽左道

降軌頂咁難穿

同路

今晚會轉燈

如果佢上到25300，咁就補左三月個口

一掂即彈，好撚硬
穿左就加沽

港女扮完嘢，可以跟落

似乎衰左，試左兩次都唔穿，造左雙底

我覺得會再試

港期跌就call無窮人

15分鐘圖仲係下降趨勢，除非有支棍一野轟上去

升高少少，再一野隊落去

我發現每次呢度經歷啲大浪，呢道就會安靜左好多

死晒啦

好撚靜，明明好刺激，好想分享喜悅

幾年無見過港女咁硬

得返我地兩個，將軍，rayray同窩蛋牛肉飯

屌佢，跌啦

聽日高開比我贏返次得唔得

定咗格喺25000

琴日增左萬幾倉 (以為淡倉中左伏)
今日減返萬幾倉
比埋夜期佢玩啦

買定離手格局

過唔過夜

插唔穿就會抽，呢個定律黎

過！

祝大勝

祝大贏聽日食buffet

有機上到255先喎

講緊美女，港女理閪佢啦

佢上到25200先算

老美真係日日都升
搵日跌下得唔得

火箭升空

一陣千跌

上個禮拜插過吓架

插唔穿就會升，呢個係定律黎

比啲信念！

子言巴熊過？？

今次贏撚硬

係啊，IG熊

我以為注25050 死左
原來仲未

個勢去返好友度

聽朝會有消息！

希望平安度過

我買好撚遠我25300

港女就係好難捉摸

將軍有冇7500 過夜

好似有d搞到安巴輸聽日整ig

港女應該跟納指多

納指真係痴撚線

聽日係咪冇跌嘅可能

白宮2.0。

害死幾多人

幫左我

想問下買輪嘅話應該留意邊幾樣野

法巴學堂，上堂lu

定期入錢機會唔等人

你d注碼控制到玩德州撲克你真係大肥魚

個注碼起碼10倍

jump了

無，依家全DT

安巴呀你輸俾肥佬李你甘心咩

睇黎我岩呀兄弟

輸唔緊要呀 但我頭先心態爆炸左 係咁彈出彈入 又無控制注碼

慢慢再黎過

輸撚曬未

買上應該無得輸，條彈弓壓到好衡

即月無啦啦加咗好多淡倉 有啲古怪

規矩每日trade錯2次收手

今日已經食左d，仲有加？

輸曬 3k

知道

2萬點加咗1200張 但係得番幾日 唔會咁痴線掛

short put，唔會係long

不過星期四無事，過夜小心風險

真心請教 short put 都會加put嘰張數？ 唔係應該相反架咩

期權我都唔熟，但記得都會加
你唔會知幾時開，佢車落去個口開都得
都係開市個下，蟹左你地都未必知
大户唔1定贏錢

想bin 你
低開得唔得？

低開好難呀你睇托住25000
睇6點早盤點，但感覺24168到左回調位

美國佬瀨屎未
瞓教冇眼睇

diu d spy put全部輸到pk
繼續買算

言兄，安全度過，信念無價

我都醒左

20000點多左咁多淡倉
究竟係long call定short put

Long call 又點淡倉

我純粹想討論下short put 會唔會計落put 度啫 因為理論上short put 啫係sell put 無理由會加張數

係咪坐一坐先

另外，美期插穿左軌頂，可以觀察下彈唔彈

我注沽仲未死
差10 點就比佢打， 25050 stop loss

睇來今日有大茶飯食

三角

熊仔差一點打，希望0920冇事

睇下佢26000 守唔守
而家中間位唔上唔落

我食左啦，執番百幾點

刺激，26411 沽。應該唔撚驚

咁叻仔，我早左好多開26280
比佢夾左120 點最後食80 點走左

走左啦?我都考慮緊，似乎真係好難穿

繼續高開 數錢

尋晚走左啦
夾左120 點都懷疑自己睇錯巿
最後執番80 點就算，尋日玩得好差
今日重新出水

又係朝早例抽

我都唔肯定但如果全部long咁大户做乜都知
又好似話呢個表t+2，唔知係咪

日期就寫23嘰

上個月都有喇，對沖盤嚟姐

lm

我食左注，開多注

9萬張對沖5萬張咁得意？

睇總數冇意思㗎喎

問題係對沖要搬到落2萬點？對沖到啲咩

硬到仆街，試咁多次都唔得，應該無行

極價外期權金平預輸晒去防爆落

得番幾個交易日 而家先黎對沖真係睇唔太明

上個月前兩會前都加咗兩千張210 put，結果呢

都係 諗多咗

現貨試多次2幻5啦

睇依d冇撚用

夾死未

西鳩利

冇用架傻佬

人人都睇到去跟就賺咁易冇窮人喇

諗完我都覺自己哂時間

乖

美期大棍上

光頭子巴又夾

美國放風會放水

人地賺左一水啦

想傻淡永不超生

今日得4百蚊玩唔到港女

262 有一大堆ma 係度，唔穿唔穿到

岩

仲低水緊 應該未夾

4百萬掛

買馬？

400蚊呀

唔賭錢無狗會ac

今日有咩啟示

睇淡不做淡，我百幾個琴日入哂美女貨

又入番？

尾市入？

又係呢d on9 消息市，晨早流流咁多風

開市入熊有冇撚頭

隻熊仔要做貢品了

25100 熊應該直打靶

又放水，又停戰，貿易戰又順利，今朝一早放曬d 好消息出黎，你覺得呢

留名等睇QQ 上$500

咩消息

放水，金仔停戰，貿易戰順利

金仔怕搭飛機姐有講停戰咩

仆街又升

出左新聞啦，話暫停軍事行動

341 你大我呀？

話打仗又升

話停戰又升

QQ 480

結論: 點都係升

勁假姐
唔係真既

QQ勁價又做咩事

如果開市都480就係你個名

可摸以升高d比我入平熊

唔會咁痴線掛

388勁假都好誇張

我入啫都係博短炒

476

1點幾

-21.4 qq

QQ音樂椅咁快停？

莖價

388都係

QQ一陣就升返啦，唔驚喎

仲諗住佢沖多浸先散水

1.5億成交

幻覺黎嫁姐
呃我唔到嫁!

熊左QQ的人有福了

開市入Q牛

480唔入700 下午唔好後悔

期指勁假仲係綠色喎

65171

勁假時段佢做0.01蚊都得架喇

港期升緊200幾點

下張音樂椅981

QQ咁平
大户掃上去啦

Qq都跌 個市咪撚死托爛把托啦屌

有成交

Qq 一陣間咪又係升

252熊有無骨執？

勁假都信 笑左

勁假同埃豬都係比傻散打飛機用

話明勁假......

大户比曬位入qq
快d衝入去呀

扮完

無事喇

392都正常啲

大戶可以左手交右手

想問莖價可唔可以買賣牛熊？

又話QQ跌到仆街既
勁假都信

又然

劍指255熊軍重貨區

真係癲

肯撚定今日收市上到255 重牛

qq既競價真係愈來愈痴線

252熊應該即靶

Qq今日500
上望1000
快入

不過唔急跌都唔會再急升，留力比巴巴行喇

大牛市

- 昨日恆指收市企穩100天線樓上 ✅
- 外圍方面，美股昨日做好，升市 ✅

# summary :
牛gel

勁假都兩億成交直上500

500

收520

QQ510熊又溝得

歷史時刻

盤前700上500

502

點解又升

9988

終於實現夢想

睇位加貨先

QQ 502

502係做乜撚

全都完了

有冇人一陣一開市會不問價入Q牛？

屌唔好高開咁多比我入牛得唔得

仲有冇熊軍跟我一齊戰鬥

諗緊開市反手 會唔會好傻豬

好撚貴...

跌啦唔該

又升

520

琴日熊左個班

未到10點賺150點

502 痴線

有冇人反手呀

殺上25300

排緊

700今日有無550

700—>700